兄弟爬山！鬥快搵核彈

老實講
我P牌隨時比人話我帶風
不妨用幾分鐘起我底

但請花少少時間聽下可行性

其實有一粒核彈
我地都好似無好好利用到？

就係黑警殺人..
我相信十個黃絲中
最少有八個對依樣野係深信不疑

但耐何要搜證好難..咁又點解要花時間？

Q&A
1.點解要花時間去搵證據？
答：依樣野我諗係抗爭中最難既一件事，但同樣依一粒彈...係一搵出就即贏！所以依樣野絕對值得花時間去考究！

2.但人人做福爾摩斯咁咪無人抗爭？
答：如題目所講，兄弟爬山...有料齊齊爆..有活動咪出.無咪搜證..冷氣軍師咁多，不如你地花時間去幫手查？
又或者收到風有狗去考察果時..住果區既人全面戒備（我地優勢係人多！而且人人有手機拍底！甚至直播！）

3.但好難搵證據喎
答：無錯，易既我一早自己攪左啦...洗鬼上黎吹雞？
老實講行行都有黑與白..有賤人自然有好人
如果你係好人又知內幕但怕比人起底..
請唔小心漏風等我地去查！
好多革命成功都係因為政府部門仲有人有良知！
包括你啊！mon post果個！

4.但好似好危險咁喎
答：絕對有風險！但先問自己..手足枉死你心唔心痛？同埋我深信走得出街抗爭..個個都預左有危險
而家帶口罩都返警局架啦，下一條浮屍都可能係你架？
大家咪照出
同埋大家可以眾籌搵私家偵探查...未嘗不可

簡單講
而家戰線係多左
但共狗仔四處點火..
無形間國際都比緊壓力中共
所以中央應該少左時間留意香港同時
仲會要求7婆快d攪掂依壇野！

亦即話..
香港班狗黎緊佢地應該會再武力升級！
因為佢地將近無棋！（拆鐵咁明顯都迫住做，仲可以點？）

係四方八面壓力同武力鎮壓之下
佢地都要處理打死既屍體
雖然大家都好唔想再有手足死
但你要清醒！認清事實！
你阻唔到佢殺！正如大家武力不等都係事實！
但大家其實係阻到佢繼續！

所以在此呼籲各位
有偵探頭腦既可以自組偵探團去探
但唔建議完全放棄出街抗
（小心安全！或者某d位set只有朋友睇到既直播去查）

如果你自問好似我無乜偵探頭腦...
收到風果區可能有浮屍或自殺
就盡量係未出現屍體之前
係果區留守等佢無咁易處理手足既屍體

作為一個和理非..
我諗到既係咁多
我頭腦唔夠你班後生仔叻
我4x幾歲身體行動不便根本做唔到偵探
唯有提出黎睇下有無手足可以參考下

五大訴求，缺一不可！